中國國民黨香港分部黨員自立門戶後 出公開信畀黨主席

【給江主席啟臣的公開信】

我是一個香港抗爭者，擁有中國國民黨黨籍的香港抗爭者。由以前唱「今天我」抗爭，到去年成為共匪口中拿著紅毛磚和氣油彈的「暴徒」。

在共匪的描寫當中，我們是一群「港獨暴徒」，然而，我不是。我是一個永遠拿著中華民國國旗的暴徒，永遠把「三民主義」同「五族共和」作為我的信仰，把反共作為我的目標目標。而現在，我選擇掛起黨幟，告訴世人我們是一群擁有中國國民黨黨籍的抗者，我們反共。

要再正確點來講，我是一個全職革命者。由帶大家衝到第一線、破壞共匪資產、救護、網戰、文宣（文傳）、火魔法，你能想到的，我統統都會做，也全部做過。

我怕死，但我六一二就已經衝到去最前面。每每冒著會死的危險，冒著隨時失去未來的風險，我只有一個抱負，就單單我認為我是一個中國國民黨黨員，我有責任要帶領和參與這一波新的國民革命。

我怕死，但我更怕香港被赤化，因為香港是我家，更加係華人走向共和、建立民國之根據地。我不希望祖國大地失去最後一片自由淨土。

臺灣，福爾摩沙，固然是中華民國的寶島，是華人民主的第一寶島，但我更希望光復故土，大陸重光，遠離共匪魔爪。我團隊更希望藉此次機會，對於島內和黨內對香港抗爭者的誣衊，作出控訴。

一、《願榮光歸香港》是一首香港人的歌，但不是「港獨」的歌。
二、香港抗爭者不完全是「港獨」和「台獨」，亦有願意再幟中華民國國旗、光復民國的手足。
三、我們隨了被「獨」外，還被「反中」。

我們愛香港，愛中國，那個中國名叫中華民國。我們不支持港獨，但我們尊重獨派和本土派的手足，絕不割蓆，因為我們有一個共同目標—反共。這場革命能走到今日，是因為和、勇、本土、民國不分派別，團結一致。我團隊懇請黨能公開地、鮮明地站在香港抗爭青年的一方。

光復香港 時代革命
三民主義 統一中國
反共絕無妥協 奮鬥才能自由

屠共軍團 KMT. HK Team
中華民國109年5月14日 香港

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

Follow 屠共軍團—KMT. HK Team on Telegram:

三民主義留返比南京啦
唔洗預香港啦, 多謝哂
我地香港同你地中國「無啦無能」

仲以為全部都喺廢老

香港宣布獨立後三日，解放軍立即南下，香港成為深圳巿轄下的一個巿。

唔支爆會唔會宣怖獨立呀？美軍未入城會唔會宣怖獨立呀？
咁你地又幾時遵從你地先總統蔣公遺教光復大陸呀

數位諸葛亮

五分部啲人？

共甴黨

獨立左有左民主嘅話咪再爭

國民黨都吹奏，當年台灣戒嚴，害死左幾多人，國民黨同共產黨都係垃圾

國民黨沒落未

唔好講咁多
幾時反攻大陸?

國民黨其實同共產黨一樣
大家都準備咗成七十年

又話一年準備、二年反攻、三年掃蕩、五年成功?

你啱啱係武漢返香港？

係台灣手足晨早自由工作讀書啦。

呢頭幫完你 嗰頭屌鳩你啫

民國撚

想join

民進黨呢？邊度有寫

好奇一問
你似係大中華膠
你覺得香港係咪應該接收毫無公民貢獻既雙非，任拎香港公立醫療教育？
請樓主試抒己見

雙非？死返去支那。
公民省巿之間移民設籍要由當地政府面試。

我比較想知呢d 國民黨大中華膠點睇

神州青年軍團==

葉毓蘭呢？支持香港警察喎！

葉毓蘭支持香港警察點解釋？

你班友算唔算違反黨紀?

其實樓主點睇將中華民國改組成中華邦聯？
定係堅持中國一定要係單一國家？

又有班國民黨人學新加坡人話你哋係馬騮啦

樓主表示 只要經過公投 香港就可以獨立
樓主傾向聯省自治 等省自由度再大啲

各位依度既先進，我有幾個問題要問你地:

1) 今年年初大選，民進黨網軍動員連登人支持蔡英文既時候，你地去左邊度？有無出黎解釋韓國瑜其實被抹黑抹紅? 有無服從黨中央，積極支持國民黨候選人？

2) 港澳支部相信唔會認可國民黨黨員以黨員身分作出過激行為。你地進行上述抗爭活動前是否已知會支部，是否得到批准？因為以我所知，黨部無可能比你地咁樣做。

3) 香港抗爭運動之前被民進黨騎劫，成為民進黨選舉籌碼，你地幫國民黨做過什麼？你地依家眼中莫非只有香港？唔再忠黨愛國 ?

台灣班國民黨老屎忽係咁諗嘅話，就唔洗搞到今日咁啦。

真心，蔡英文帶領嘅民進黨形象係知識分子，走向國際化。國民黨比人印象係一班老粗鄉下佬。比你係外國人你會點睇？

.

當初選左個韓國魚出黎咩感受

好想佢返高雄 咪衝出嚟柒

你話佢做show都係咁講，我睇咗法國youtuber同蔡總統個對話，覺得佢英文OK噃。另外以前無聽過國民黨話入世，但家陣真係開始有第一步。再者我香港人緊係用香港角度，唔啱你話返我知啫

本人認同樓主之良言
尊唯一中國中華民國
助光復香港時代革命
以三民主義接收香港

樓主好可能違反黨紀，你知唔知道呢？

其實我係轉載 篇文唔關我事

如果可以，請將我上述3個問題轉載比佢地，萬分感謝。

睇篇文個時間我覺得係民進黨行先，國民黨後跟。可能係我先入爲主，但始終以前未聽過國民黨好重視國際視野。有錯請指正。

點睇本部投共?

民進黨網軍

kmt打手又出黎柒

民進黨都有唔少人見過大陸官員，唔好視而不見。

咁又好難咁比較，两黨成立時間都差好遠。世界會睇係同西方大國建立緊密聯繫，注重小國唔會好多人睇得見。一路以來國民黨執政時好似無積極都西方大國打好關係你又同唔同意？

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

睇啲中文就知真係民國訓練岀黎，比台灣KMT更純正

Push

但見唔到有密切嘅關係囉，你可唔可以講得出美國共和黨同國民黨當年有咩大型嘅合作計劃？

可惜kmt 好多已經奶哂共
仲係兩蔣年代咩

你講到民進黨未出現前嘅合作，咁點同民進黨比較，咁不如你講埋國共合作過仲好啦，咁親返共啦好嘛。

咁上年蔡總統都有去美國，仲開咗場酒會，唔覺得馬總統比蔡總統係呢方面優勝噃。

終於入正題喇，從你國民黨支持者身份,
你覺得國民黨點解會係幫人民爭取應有權益會做得比民進黨好先？

因為你係國民黨支持者，而台灣執政過只有两個黨，唔係2分，邊度走第三個出來？

不過你話國民黨爭取到美國入境免簽係一個好例子，我唔否認。

咁你係唔係先？

點解國民黨反共反到做埋人大政協？

上一個post俾人撚到潛水
隔一排又出黎柒

而家輸到仆街先黎改革？
太遲喇

枉下層一班真kmt 仲ff個黨反緊共

我就認我支持民進黨多於國民黨，我就唔怕認嘅。

好人好者嘅香港後生仔重走去信國民黨？

有d係國民黨後代

你起起佢底先啦

你估我唔知咩？但理性討論要理性到底，佢一日唔認我都唔可以屈佢係架！

其實呢條友都出晒名
次次上水都俾人撚到潛水
唔使再reset從頭屌起

本身係諗住樓主出來講下感受，點知走咗佢出來，米玩下囉

的確係
佢地見緊講kmt就出黎鳩噏

人地真反共班下層kmt我係respect
但佢班打手吹奏班奶共國民黨，死撚開啦
話人抹黑，有眼睇架

無計，上層奶，下層反，難爲佢哋仲要咁忠心個黨，好想知佢哋咩心情啫。

樓主qoute個班同上面班打手明顯係唔同人

一班係堅定反共蔣公意志
一班只係死攬個爛透既垃圾黨
每次俾人屌就話人抹黑，然後屌民進黨
抵佢地輸到就滅黨

又要比人話1450

美參院通過法案 助台灣重獲世衛觀察員身分

（中央社記者徐薇婷華盛頓11日專電）世衛大會召開在即，美國聯邦參議院今天通過一項挺台灣參與世衛的法案。法案指示美國國務卿研擬策略，協助台灣重獲世衛觀察員身分，若台灣仍未能獲邀出席，國務卿須提交報告說明。

世界衛生大會（WHA）即將在18日展開，台灣至今仍未收到邀請函。美國聯邦參議院今天一致同意（unanimous consent），通過編號為S.249的法案。法案指示美國國務卿研擬策略，協助台灣重獲世界衛生組織（WHO）觀察員身分。

法案是由參議院「台灣連線」共同主席殷荷菲（James Inhofe）於去年1月29日領銜提出，並獲得21位跨黨派參議員連署支持。參議院外交委員會去年6月3日無異議通過這項法案。

根據提交至參議院全院的法案版本，若台灣未以觀察員身分獲邀參加WHA，美國國務卿需提交給美國國會一份報告，說明美國協助台灣參與世衛做了哪些改變或改進。

法案指出，台灣從2009年以觀察員身分參加WHA，但在總統蔡英文2016年上任後，台灣國際空間遭到中國打壓，當年世衛大會邀請函姍姍來遲，2017年與2018年更未接獲世衛大會邀請。

法案強調，台灣在全球衛生方面是模範貢獻者，為許多全球衛生挑戰提供金援及技術協助；台灣自1996年以來，投入超過60億美元（約新台幣1800億元）進行國際衛生人道協助，受益國家超過80個。

法案連署人之一、友台共和黨籍參議員賈德納（Cory Gardner）今天發布新聞稿表示，為了擊敗2019冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎），美國必須加強與每個致力於確保資訊透明、拿出最佳典範作為的夥伴合作。

賈德納指出，賦予台灣世衛觀察員身分，不只讓台灣能夠與世界完整分享防疫經驗，更能如實反映台灣對全球衛生的貢獻，不再因中國反對受到壓縮。

係呀，所以先想知多D樓主嘅感受。

多謝你提供最新資訊👍

條打手又係一如既往咁潛水俾負皮

唔緊要啦，都比到歡樂大家

國民黨中常委成班買辦，反乜鳩共

數位諸葛亮，靠北蘇睏

我成日睇香港新聞睇到sad，就會開台灣各黨柒嘢嚟調節下，多謝kmt幫我維持心理健康

仲要唔肯改革直選，繼續間接換票選中常委。
如果今次疫情靠國民黨，早就Taiwan needs help

依家仲要整個兒皇帝出嚟，連李來希呢啲2打6都壓唔住，等睇泡菜狗被罷成功就搶佢kmt主席嘅位嚟做

感受如下：

下刪三千字